一手 T2冇斷network 仲有好多遊客

以正視聽

相？

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

我想辟謠姐

我唔想謠言滿天

咁你走埋佢地一齊走啦 唔該

現場T2冇任何問題

唔代表乜
去過機場都知t1點出t2,關門打狗好易

你有篋就安全

有見地，真係不得不認同

唔好再戀戰喇，咁樣送頭法係最唔值得既犧牲

我唔要有問題先走然後有人落單
我要所有人喺有問題前走曬！
即刻叫人走！
到有問題時先走點走???